做過smile入一入黎

做左smile5,6日
係近視方面就覺得效果唔錯
但發覺都仲係有散光（係唔係唔正常）
有無巴/絲係做完隔一排就無曬散光 （分享下你既經驗）
唔想做跟進手術 我想瘋狂做劇烈運動

想做 邊間 幾錢

有時起身睇會差左咁 第二日又無事

香激 $25,700 兩隻眼

巴打做左幾耐

幾個月 滴多啲眼藥水

咁撚煩？

你都仲係會有散光？
因為我想考消防 唔想有散光

同埋想問做完度數唔變左咪好難搞？

我做左2個星期, 都仲有d檬/散光咁....

唔係好明你想問咩

lm

一個星期內睇mon都唔清楚，但第三個星期夜晚已經可以揸車

有無問醫生係唔係正常
定真係清唔曬d散光？

問醫生啦on9

做完手術，之後度數變左咁點

我做左一個月多D都仲係有D曚

點解唔揀ICL

下星期先覆診
想係到問下先 求個安心

做完要幾耐唔做得運動
跑步舉鐵果d
想做無刀

如果一年内度數回彈的話可以約時間再做一次

佢話做完之後一兩日已經可以跑步（慢跑）
但兩個星期唔好做劇烈運動
但上網有d網站就話一個月

係呀 d醫院建議成個月

係 我都想打波
唔想再做跟進手術又要等一個月